Графики на рисунках а и представляют один и тот же цикл в газе, состоящий из изотермы, изобары и адиабаты.
Р, а) $ |°)]

В с т

А

У ют

‘На рисунке Ь указать участок, соответствующий участку С.А на рисунке а.

Выберите один ответ:
км

мт
К
мк
Мом
ьК
